在失戀既傷痛中仍然堅守前線

真心
雖然係可以無後顧之憂咁衝
但真係身心俱疲
求支持